最近成日有唔識既號碼打過黎

話說最近呢排成日有啲唔識既號碼打過黎，但聽完之後又無人講野。
已經試左5,6次，啲fd都有類似咁既情況，想問下大家有無遇到？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

近一星期試齊哂：
收到不明電話
ea帳號俾外國人登入
信用卡俾人拎左嚟交英國罰款（卡係手）

下世小心d

有咩號碼打過俾你啊ching？

2 3 字頭多數coldcall
反而呢幾個月多咗人打錯電話/懷疑白撞